林鄭的自救方法

林鄭月娥你依家只有兩條路
一係共產黨清算你
一係比香港人清算
前者後果不堪設想
後者仲有一線生機

你想自救就6點期開記招宣布香港獨立，香港人保你全家唔比中共清算。若中共不承認香港獨立，就宣布起兵，香港警察與駐港解放軍必須交出所有武器，香港人全民武裝攻上深圳，一統大灣區，驅逐支那，拯救新疆西藏，即時獨立，聯同台灣大舉進攻，天滅中共，世界和平。
到時保你全家去英國，今生今世永不得再踏入香港國土。